南韓海軍陸戰隊驚爆集體性侵 新兵受虐還要喊「謝謝」

南韓軍隊人權中心1日公布，海軍陸戰隊一名上等兵和3名兵長（南韓軍中士兵最高階級）自去年12月後長達6個月不斷輪流侵犯一名新兵，包括用生殖器磨蹭臉部、綁在床上性侵，甚至要他在上級觸摸身體時高喊「謝謝」。涉案上等兵更在一天中對該新兵施虐十多次。

這些行為發生在走廊和吸菸區等顯眼場所，卻無人舉報，直到受害者向軍隊人權中心求助後才曝光。海軍陸戰隊司令部今年7月介入調查，而涉案現役上等兵和2名兵長在上月21日以涉嫌強制猥褻及施暴拘留，剩下1名退伍兵長則交由警方偵辦。南韓獨立新聞網站「OhMyNews」稱，受害新兵經治療後已出院重新分發到別的單位服役。

南韓海軍陸戰隊虐待醜聞不斷。「OhMyNews」指出，「必須無條件服從上級」的文化是海軍陸戰隊發生暴力事件主因之一。受害者只能以「別人也都是這樣被操練過來」等想法吞忍下去。此外，軍隊人權中心一名官員表示：「許多受害者向軍隊人權中心諮詢時，單位營長會出面干預並向受害者施壓。」

@慘過返印度

可以玩肌肉男，仲要係新兵, 諗起都扯扯地

gay佬應該強制禁止服役
日日對住啲大隻仔點忍？

夠膽喺南泡認自己gay

係浴室瘋狂打丁

唔排除班軍官有啲都係GAY，特登入訓練隊度食後生仔

連登仔：

泰國好多人為左唔想服役做人妖
你叫泡菜仔扮gay，即刻衝哂出黎認

基本唔洗扮

oppa no~

估唔到南韓都有佢哋嘅同類🇰🇷

韓國出櫃=社會性死亡

cum sa mi da